得罪講句，今晚無出去既人都幾撚冇良心

你地係唔係中國人黎

你宜家在現場？影張相黎睇吓

我屌你老母咩
我做野洗唔洗同你交代

留意返，樓主係五毛，開呢個post既動機同用心，大家可諗諗下

6/9，香港人，銅鑼灣見

我係香港人，不是中國人

樓主正on9
維園塞唔塞得落800萬人？
100萬都塞唔落啦

你嚇鬼咩一百萬人

屌爆你個閪

佢個樣有啲似陳水扁

介紹你去驗眼